港女影照騙其實可以開班喇！

求絲打們指教

又唔算照騙既

人地頭3張都冇影到樣

只係佢遮哂姐